本人在此發哲，這是我最後一枝煙

呢枝之後唔再食

發哲

買左第二包未？

唔會再買第二包

發誓呀MK子 字都未識學人戒煙

打錯字

罰你食多十包

罰我介手

開頭仲諗緊咩叫發哲

食左枝先啦

真係打錯，自膠

食完啦
食煙已經解決唔到我嘅唔開心

𠝹定介 再食多十包

Who fucking care

關我撚事

樓主快撚啲去死 咁社會又會少件垃圾

死mk乜撚都放上來
當呢道facebook咩
唔撚係你個人專業啊

個人專業

醉曖煲煙